林超英教發夢

//投擲大型金屬物件到鐵路，可以引致火車出軌及重大的無辜人命事故，千萬不可再做。

冤有頭，債有主，不要殺錯良民。//

係會出軌 真係唔好亂掉野入路軌